連登是咪收得皮

屌你老母係咁斷點樣上呀

回歸高登大家庭🤙🏻

ching ho ball

正呀,快撚D死,連登超低質,頂唔撚順

連登死左,然後大量小學雞湧入高登😂

佢地有高登ACC先算，好多都係之前買左HKG+ 先有連登ACC

廣告都block唔到了

唔怪得咁多小學雞🤔

連仔是咪冇錢呀